唔跟大隊坐經濟艙比人話懶係野

話說之前成班同學約去歐洲旅行，最後加埋我有8個人一齊去啦
因為國泰有學生優惠所以去歐洲都特別平
但我自己成世人坐經濟艙既次數真係唔多
而且特別係去歐洲咁遠一定係坐商務，所以我就講我會坐同一班機商務位
我自己覺得係一件好平常既事
事實上亦大把人坐商務，根本唔係咩有錢人既權利

佢地就話我唔合群同懶係野
但問題係...其實係飛機可以點唔合群法?
學生飛應該係最低級子艙位，連位都冇得買個時選
咁可以大家一齊坐既機會好少
就算一齊坐都唔會一齊傾到計傾足好耐

所以根本你坐邊個艙，大家都係見唔到對方
真係唔明點解會話我懶係野...唔合群
依家面阻阻，都唔知去唔去好...
要我坐10幾個鐘經濟我真係想像唔到

閱

如果唔係假膠post 認真答你其實真係無乜問題 憎人富貴嫌人輸 就不嬲兩邊依種人都大把

有咩問題

理撚得你 econ 點坐十幾個鐘

未坐過 覺得一樣
坐過就返唔到轉頭

唔好理班窮撚喇

又唔係返唔到轉頭既
但的確商務爽好多

坐econ迫撚住晒

唔可以平訓已經係痴線

短個D我都會選擇經濟位，因為國泰D ON9機短途個D區域商務只係好少少既特選經濟，同普通經濟分別又唔係真係太大唔值得比咁貴去坐

但長途真係差好遠...

短程ok 既
長就一定要business

扮晒野

我就係冇依種心態，唔甘心佢地覺得我串...
經濟位最高級別個種唔係真係平商務太多
有時都會有d人為左彈性坐個種

而如果夾到時間，我都會買最平個隻飛尤其係飛短途
錢唔係亂洗...亦唔係坐咩class代表你係咩人

但佢地就當正我係特登扮野坐商務

咁似名校secret 啲post

上落唔洗等
拎gip 唔洗等
機艙可以黑媽媽
出出入入 唔洗要人讓
去toilet 唔洗迫
野食又正
平訓打直做運動

成世未坐過商務
真係想像唔到坐商務係咩感覺

利申一年大概飛8-10次都係坐私人飛機

我轉機去英國20個鐘都係經濟位
其實冇咩問題 唔想洗咁多錢咪坐經濟位
你又唔洗講到好似會死咁既
不過中意坐邊願意花錢都冇問題
人地唔抵得你姐

講真去到歐洲 一陣你班同學又要懶係咩體驗要窮遊訓街 你要住酒店 大家目標唔一樣最後都係搵黎搞
利申. 支持坐商務

不過其實洗唔洗等人出分別唔大
尤其香港機場出行李慢到痴，你最早落同最遲落一樣係要等行李
不過有得拎行李先係真係方便既

其餘既坐短程真係感受唔到，所以真係唔多坐商務...
野食的話，商務位都好短程機大把人唔食/只係食某部份
所以唔洗話特別好

如果佢地連你坐business都要話你
咁其實你成個trip都唔洗玩
一定仲多唔夾
利申: 試過, 依家免得過都唔會同fd去旅行

何必要同窮撚做朋友？

國泰學生飛要到上之前48個鐘先揀得位
有機會可以一齊坐既
不過你有錢就梗係坐商務舒服好多啦

好心坐first class la
坐商務窄點坐十幾個鐘

有錢就唔好同窮人玩，同窮人玩就跟大隊